
                      La película mas mala que he visto en muchísimo tiempo, nefasta hasta el punto de calificarla como basura. la gente se iba de la sala sin terminar la película.
solo recomendable a personas que no te caigan bien.
Eso si, el trailer, buenísimo, invita a verla, no piqueis.
        
            